BNO去英國前「叫公司炒咗自己取部份MPF (遣散費扣自己)，再失業2個月借多8萬」去英國有無得諗？

橫掂移民, 遲早都要離職,
不如叫公司炒咗自己用遣散費取部份MPF
再失業2個月, 借埋8萬

下年先至慢慢開始分期還比香港銀行

人就走咗去英國先！

有無得諗？

去得英國仲還？

預走數就唔係借8皮咁少啦

我唔會教人唔還錢的

我借錢必還

我借錢必還的

你覺得正常公司有得叫公司炒左自己？

其實拎遣散費無乜 so，太細舊

視乎同腦細 / 上司 FRIEND 唔 FRIEND

因為好多公司都要CUT人
上司被大腦細要求交人名
咁橫掂自己遲早都要走
咁傾掂數, 報自己出去
公司又NO HARM, 所有人都HAPPY

係 WIN-WIN

MPF唔比拎

間接拎返少少出嚟都好過無

留係香港LOCK得越少錢越好

其實係公司返工返到一半屌人老母再走出個門口係當公司炒你定點?

你唔可以自己走出個門口

你要屌老母屌到, 腦細叫你出門口

腦細叫你出門口 = 佢炒你

咪就係

銀行借都2-30倍人工，如果都諗住唔還，點解唔搵財仔借？

咁賤都比你諗到

On top 再借埋呢八皮

可能你行動埋 老闆會比埋錢你去開房
再出叫你出去

Add Oil, 英國見

借銀行唔還，會唔會損害自己全球信貸？係都借大耳窿啦

講真唔多覺好多公司話要cut人
除咗旅遊業

犯過錯而被炒會唔會遣散費？？？
eg...瘋狂遲到早退。。。。

咁係你BREACH CONTRACT

總之日日係 OFFICE 寸腦細唔識做生意

佢自然會炒你

所有腦細都係, 最憎人話自己唔識做生意

係公司正門大便
必炒~

有D手足原本都無錢移

家陣即刻有錢走